原來西藏同新彊人都有支持香港

We connect

不嬲都支持
youtube 睇inty
佢係流亡美國新疆人

thx,我追下佢D片先

快D搵番張香港人支持佢地抗共嘅相回應下啦.